屌你個Brain cha, 竟然喺中大割韭菜？

柒頭, 敗走youtube廣告之後, 竟然玩 spam

實力不足，唯有走歪

喂Brain, 點解你咁撚廢，喺度spam鳩人？

垃圾囉

外人spam到, 中大it狗快啲fix咗佢,

使唔使幫所有cu 各大major UG email 訂閱大紀元？

直接同ITSC講先有用

我都收到
完全唔知咩黎
問佢又唔應

條All undergrad email list 係人都用得？

係

no

我見到ig好似係中大engine

靜

搞乜搞到cu要請呢條撚屌返黎

唔中意啊
Quit email 囉

Quit email?
你成日都會見到我㗎 by the way

九億金美金
月入八位數不是夢

無得quit架喎

Quit CU

If you don't like it, quuuuuuuuuiiiiiiiiiiii it!

我delete 個 email app，怕你？都有個email address？我退學囉。

漢語多功能字庫明白既，無好讀中大囉！Quit U 囉！你成日都會見到我㗎 by the way. 我俾一個suggestion 你，唔鐘意，Quit 左中大佢。得唔得？o 唔 ok？唔好問D咁㓜稚既問題。

補圖

你知唔知幾多CUHKer靠我地d sharing先生存到、有目標？

你識唔識send spam email 啊？唔識既可以學，得唔得呀一鍵飛走武肺？ Aunt Angela 俾個建議你，don't complain 唔好係度nag 係咪，係度complain. 唔好做個小朋友做既野。唔鐘意quit, 唔鐘意呢個 post, get out. 可唔可以，明唔明白？

你明唔明你同武肺一樣咁煩，點quit走你地